[法務疑惑]請問遺書要點寫？

大家好
我來緊96行街個日想做一個勇武
但我唔想失事後受到永無止境既折磨
我已經做好左死既覺悟
因此我想寫定一封遺書交代定身後事

請問法律上有效力既遺書應該包括D乜野？
今時今日係咪都應該留埋SNS各個帳號密碼？

一個人嘅價值，有時唔係在乎於你做過啲乜

而係你做嗰樣嘢之後，影響到啲人對你睇法係點丶你做嗰件事背後目的係點

做每件事之前都要諗下目的丶成效等等，唔好因為一時衝動而點點點，無人想睇到任何一個手足離開

勇唔勇武，唔係淨係睇嗰一日，而且心態上更加重要

推
96出來
我就可以唔使寫遺書

推
士可殺不可辱

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我也曾置身於無助和絕望之中，明白身處痛苦是怎樣一回事。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存得太多太久，到情緒爆發時可能已超出你所能控制的程度。

你不如停一停，到我們的網站 。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》"

急！！！

聽日要用！！！

遺書定遺囑呀
遺書求其寫放枱頭咪得
記得delete browser history

其實你唔覺 copy and paste 好冷冰冰嫁咩？

唔好傷害自身，留住自己嘅個體力量可以衍生超乎想像嘅大力量